有冇1177苦主

配完股10蚊買咗跌到而家 點算

割。然後入qq
聽日業績爆爆佢回本

教科書圓頂

到底跌夠未、點解可以穿埋9

10蚊入
9.2止蝕走咗
如果落到8.5可能入返場

點睇

一早割能晒啦
比晒機會佢愈趺愈有
算把啦

1530先吃得屎 製藥無出路

咩鬼野垃圾股票黎，穿埋8

大家還在嗎